---
layout: "overview"
title: "Die 'wahrscheinlich' größte Fischertechnik Sammlung Österreichs ;-)"
date: 2019-12-17T18:08:28+01:00
legacy_id:
- categories/2778
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=2778 --> 
Hallo Fischertechnik Freunde,

anbei ein Auszug aus meiner aktuellen Sammlung mit Dank an alle die mitgeholfen haben mit Tipps und Infos sowie ganz besonderer Dank  durch die Unterstützung der FT- Community Gemeinde  insbesondere der FT- Datenbank

Schöne Grüße aus Österreich
Roland (allsystemgmbh)